［揀地方］黃埔定尖沙咀

得兩條路，無其他選擇

Tst
逃走路線多d

tst gogogo

紅磡 漆咸道北

兩者都唔係，其實係禮賓府！

推